有網民疑開發起底警察程式涉教唆謀殺7月18被捕

據說他研發人工智能辨別警察程式，於7月18日被便衣沒出示委任證的"警員"所捕。在一輛沒有標記的車裏，被黑警嚴刑逼供，試圖強行臉部解鎖iphone，其後用軟件入侵他電腦錄下私隱...多次逼他解鎖iphone。被捕過程10小時多，后獲保釋。(但還是被便衣跟蹤)最近接受紐時跟蘋果訪問

詳情請看紐時 and apple 為標準

(寫得不好請見諒)